# programming-exercises

Ich hab kürzlich alte Programmieraufgaben aus der Berufsschulzeit gefunden, wo ich mir dachte das ich die ja mal lösen könnte. Das Schöne ist das die größten Teils unbearbeitet sind, da ich im Fach Anwendungsentwicklung gerade soviel getan habe um nicht durchzufallen. Das würde ich heute übrigens genau so machen, weil was soll mir bitte in ner FISI Ausbildung Java oder C# bringen. Ne Skriptsprache wie Bash, Python oder Lua wäre da deutlich sinnvoller. Aber Berufsschule war eh die größte Zeitverschwendung überhaupt... Naja, nvm.
Die Aufgabe schreib ich hier in eigenen Worten nieder, zum einen weil ich nicht weiß wie es sich bei sowas mit dem Copyright verhält und zum anderen weil sie sehr Java oder C# bezogen verfasst wurden.
